日版彈珠LINE群招人 _ 高橋留美子作品集Rumic World

🇯🇵🇯🇵日版彈珠LINE群招人🇯🇵🇯🇵

高橋留美子作品集Rumic World x 怪物彈珠 合作
2021/3/2 11:00 - 3/17 10:59
0課活動 入坑好時機

💎歡迎加入line 群打合作活動、疊運、刷友情石💎
💎輕鬆吹水彈珠群💎

🌟招100lv以上
🌟活躍分子
❌❌❌CD-ROM❌❌❌

有興趣請留下line ID 或dm